IBHK 比錢請大波man上去？

屌！呢個台幫大波man 宣傳，收左幾錢？分到幾多？唔係佢會咁乖坐喺喥? 如果上啤梨晚報一定比人打跛出返嚟。完🤬

拉